各位手足有無諗過用番政府派既4000蚊

用黎反抗政府既無能政策

都無份拎 \ /

反正4000 都唔知係香港做到咩